地鐵綠線嘅你試下罵醒我

第一次見到你真係個心離一離
不過都唔會再見嫁啦
我忍
第二次見想同你講句野
不過以為下次會再見
我淆
搭親鐵都等多幾班車
點知都冇再見
希望你可以同我講句
dllm死左條心痴線佬
tg @cityfaker

做乜撚野呀

冇波，算把啦

過主啦

屌真係好撚痴線 偷怕 係人都驚左你

影上啲啦屌你

佢cut左姐

如果你靚仔 成件事好浪漫
如果你樣衰 成件事好恐怖

出埋樣啦屌

咁成件事咪好浪漫

好似會騷擾到人咁

咁就唯有騷擾伯母喇

冇波既

我就係右面果個肥仔 咩事

想溝我條女？

咁我自動棄權啦

你可以出返去啦

痴線佬

著褲？

樣呢我屌你老母！

都幾正喎

無著褲

企係度果位？

地下鐵碰著她

黐鳩線

似靚女來喎

假相
今日短衫？

幾個月前嘅事

以為過一排就會忘了愛

正是在下

屌你，做乜撚影尻住我

哦 原來係佢

其實有

好撚痴線

個女仔姓黃？

天天清早最歡喜
在這火車中再重逢你
迎著你那似花氣味
難定下夢醒日期
玻璃窗把你反映
讓眼睛可一再纏綿你
無奈你哪會知我在
凝望著萬千傳奇
願永不分散 祈求路軌當中
永沒有終站 Woo～
盼永不分散 仍然幻想一天
我是你終站 你輕倚我臂彎

火車嗚嗚那聲響
在耳邊偏偏似柔柔唱
難道你教世間漂亮
和默令夢境漫長
願永不分散 祈求路軌當中
永沒有終站 Woo～
盼永不分散 仍然幻想一天
我是你終站 你輕倚我臂彎

多渴望告訴你知 心裡面我那意思
多渴望可得到你的那注視
又再等一個站看你意思 三個站盼你會知
千個站你卻似仍未曾知

願永不分散 祈求路軌當中
永沒有終站 Woo～
盼永不分散 仍然幻想一天
我是你終站 你輕倚我臂彎

你會唔會個陌生人姓咩
一定係女主角偷偷留下正評

樓主唔好再偷拍，萬一有朝一日比你溝到條女，比佢見到個post會點

由於有錢嘅唔會依賴公共交通工具，所以成件事好撚恐怖!
-完-

會唔會好似加油呀電車咁接受我

樓主唔好ff咁多
個女仔有仔

真咩

痴撚線 你唔識佢但中意佢
你諗下自己同變態佬有咩分別

on9

想認識下佢姐
唔通人生冇交叉點
就唔可以認識對方咩

都唔係咁樣偷拍人上黎啦
你諗下如果你俾個肥芝影左上黎話好中意你咩咩77你會有咩感受

呢個post好撚毒
都唔明你擺上黎咩心態

其實係
除左擺上連仔
其他都唔識

真架

痴漢

問此刻世上痴心漢子有幾個

假如痴心一定成功, 世上就沒有魔法師了

只不過想見多次
死左條心姐

我，願意用情人節，守候呢個post
幫我集下氣得唔得呀

做咩影我女朋友

睇黎你真係好鐘意佢
有情人終成眷屬，樓主加油

愛你

如果大家有幸撞到
試下通知聲個時間地點
很感激

底線已棄
原圖奉上

死變態佬

做咩影我女朋友，屌你老母

唔比佢當面拒絕一次
我一世都有遺憾
真係冇曬計先捽下連燈
求了心願

點解世界咁細
要比我第二次遇到你
但點解世界咁大
唔比我第三次遇到你

樓主, 呢個psot幫到你

情人眼裡果然出西施哦

我夠膽講
邊個幫我搵到佢
第時免你人情

借刀

有無咁撚顛

真心唔係
我真係次次都等多幾班車

若你我可抱著睡

做咩影我

講到尾又咪係怕柒 係想比人屌第二次就開聲啦 保證屌到你啪啪聲 唔係既話就可能你有得屌到佢啪啪聲

老婆講得我好啱
男人做成咁真係冇撚用
有時我都好憎自己

係咪係觀塘/九龍灣落多？
我應該識佢 shit

張相應該夏天就影落？

Jack wills

個鼻

九龍塘落
夏天嘅回憶黎

審美觀好特別

can detail?

玩成晚

周國腎？